%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:3
Dans un repère, place les points $M(-3;-2)$, $A(0;2)$ et $L(7;-6)$.
\begin{myenumerate}
\item Calcule les coordonnées de $S$, milieu du segment $[ML]$.
\item Calcule les coordonnées des vecteurs $\vecteur{MS}$ et $\vecteur{MA}$.
\item Calcule les coordonnées du vecteur $\vecteur{w}=\vecteur{MS}+\vecteur{MA}$.
\item Calcule les coordonnées du point $R$ tel que $\vecteur{MR}=\vecteur{w}$.
\item Calcule les coordonnées du point $I$ symétrique de $L$ dans la symétrie de
centre $R$.
\item Montre que $A$ est le milieu du segment $[MI]$.
\item Calcule les coordonnées de $K$ sachant que $MKAS$ est un parallélogramme.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: \`A part le calcul de distance, il ne manque rien de ce qu'il faut acquérir en 3\ieme\ sur la géométrie analytique.